Une x-ième fonction de calcule de moyenne. Le cas de la liste vide n'est pas évoqué, il vaut mieux préciser que la list en'est pas vide. On parle plutôt de tableau de valeurs ici car on ne mpdifie jamais ce tableau.